Sun will shine, my friend

Won't let you cry, my dear

寂寞就如自己一個肯做飯

Seeing you shed a tear

stay positive on everything

Sex? No thanks, life fuck me every day

Make my world disappear

You'll never be alone in darkness

四葉草首歌？

係

赤沙定劍尖？
好好好好好耐啦
唔記得

劍尖

See my smile, my friend

We are with you, holding hands

Tomorrow will be raining

咁I be ok ~~~~個首係赤沙了

55

無咩印象 我最記得係呢首

四葉草，幾多年前

15年前

唔will了´͈ ᵕ `͈

v(◦'ωˉ◦)~♡